小心有啲仆街趁宜家打劫銀行 金鋪之類

微信見到有啲鳩人話識人 plan緊

微訊見到

咁先可以救到手足
要亂

越亂越好

正
多D黎密D手
唔好怕失輿論
咁樣先可以攬炒

如果係大陸佬 藍絲真係搞事趁火打劫
微信出現既話 可信性仲高
佢地真係冇腦

好似有藍絲做左